[割席]班高登仔咁冷血，禽獸都不如

都係啱啱先知原來班高登仔咁無良，人地比人強姦……仲走去起人底同叫人自殺，到底呢班賤畜有冇人性

果個高登仔抄我名

以前以為隔黎高登班熱狗正係政治上癲癲地，點知連人格都咁卑劣